
\subsubsection{Installations- und Anpassungs-Anforderungen}

\begin{itemize}
    \item \textbf{DPG-API:} Als erstes muss die Applikationsbibliothek in das vorhandene Python-
    bzw. C++-Programm eingebunden werden. Weiters müssen, um die korrekte Funktionalität der API
    zu gewährleisten, alle internen Variablen/Member mit definierten Werten (Initialwerten)
    beschrieben werden.
    Dies erfolgt durch eine Initialisierungsfunktion (\textit{InitFunc()}). Ab diesem Zeitpunkt
    können die Methoden/Funktionen der Bibliothek verwendet werden.
    \item \textbf{Linux Treiberprototyp:} Ein wesentlicher Vorteil, den die Nutzung von Linux bietet,
    sind die integrierten Treiber, die eine Vielzahl von Geräten unterstützen. Darunter auch viele der
    Geräte, die auf dem DE1-SoC-Board zur Verfügung stehen. Zum Beispiel die in unserem Fall benötigten
    USB- und Ethernet Anschlüsse des DE1-SoC-Boards. Das Schreiben von Treibercode für diese Geräte ist
    schwierig und würde die Entwicklungszeit erheblich verlängern. Stattdessen verwenden wir Linux und
    die dazugehörige Treiberunterstützung, was uns ermöglicht, die von den Treibern bereitgestellten
    High-Level-Abstraktionsschichten zu nutzen, um die Geräte mit minimalem Aufwand zu verwenden.    
    \item \textbf{SPI-Master: }Für den SPI-Master müssen 
    keine Installations- und Anpassungsanforderungen beachtet werden.
\end{itemize}
